搵唔搵返佢好？

好耐之前識左個女仔，傾過下計但之後斷左
而家佢係ig follow 左我好想搵返佢傾偈

搵啦

咁耐冇講野再搵返佢好odd

咁唔好搵

人地都主動FOLLOW你
咁你搵佢傾番計有咩問題

最緊要自己唔後悔
如果搵完你會後悔咁你唔好搵

千祈唔好比自己後悔

其實有乜問題？搵左say個hi又唔會死，最多係佢唔應你⋯

我都係咁
早一排日日傾 又有一齊出街
但係佢突然唔應我
我嘗試問下佢要唔要佢之後托我買嘅野
佢都係已讀
依家得返ig會睇下我
已經挨一個月
我應唔應該再搵佢
定係我真係要放棄